大家會同friendzone你嘅女仔講咩

利申: A0, 磚都無得拋

Firendzone左先好 講乜都唔洗怕
可以講得放d 講下咸濕野又得 問佢點溝女又得
同佢平時日常傾乜都無問題
就算係平時講錯野 屌柒佢都無問題

我們是好朋友吧

但冇比人fdzone
你可以屌佢